緊急: 請停止互屌分化割席

今日係局呀，
係有鬼呀，
前線係有失控呀，
係比人影到好多醜態添呀，
簡單啲講，今日係一場公關災難

但係。。。。
唔該大家唔好再互屌
一齊諗補救辦法
唔好做標題黨 唔好散播失敗主義
我地一日仲團結緊 一日都未輸

記住我地可以行到呢一步
係因為兄弟爬山 各自努力

講完

唔好再屌 諗下點冷處理

推